是日靚午餐 虎皮椒炒牛肉

好香好正

不了

好味

前釀虎皮椒先正

都好食

餐餐都出面食，遲早唔洗返印度係返舊時度

印度佬做乜唔帶飯

UP乜春阿你

唔帶

虎皮椒炒到過熟 牛肉老過你老母 不了
辣殺

炒得好軟熟好味